[Timeless] 英文歌

一人一首
我先

Lady in red

Hysteria - Muse

Bread - Make it with you
以前光明頂陶傑播之後鐘意咗

Westlife all

好正
好啱夜晚十一點後

All or nothing?

Wonderful tonight eric clapton

仲有Tears in Heaven

每次聽都會有小小吹沙入眼

推返上嚟先

加一首

Better - Regina Spektor

My Way - Frank Sinatra